旗幟鮮明，永遠站在勇武手足一方

勇武手足你地會見到依家係咁吹風話1020純和理非
呢D濕鳩POST下下都一千幾百正評，就係要製造大多數人都唔認同你地1020有行動，但黑警一樣會搵狗扮人去裝修，到時佢地又會瘋狂開POST分化，狙擊勇武又做乜裝修或鶳
其實開POST吹風又係打手，佩合D狗扮人裝修，再由打手開POST帶頭屌

千祈唔好俾呢D假象呃到，永遠企係勇武手足嗰邊！
1020尖咀見

1020尖咀見

[緊急] 請立刻出文宣澄清抗爭者並不會因岑子杰被襲一事報復南亞人，各位唔好比受仇恨支配自己！1020九龍見！

冇話勇武唔出得
亦都冇人割蓆

自己出去睇下幾多打手係咁話1020要和理非

裝修咪裝修
包好d
同唔好嚇親小朋友，民陣吹雞比較多老弱婦孺
我相信手足會識判斷

嚇親小朋友係d狗

勇武手足從來唔會主動傷及無辜，更何況係自己友

1020見

班狗嚇親小朋友係一件事
同埋梗係唔係話手足傷及無辜
只係裝修聲浪太大會嚇親BB
當然我唔反對手足任何活動
只係最好俾果班BB車走左先
我呢d廢中就留低，嚇大既，乜都唔怕

大量濕鳩post洗熱門

有必要繼續正視聽

1020見

推

勇武有忠實粉絲

濕鳩post湧現

相信手足決決定
各有各做

真 勇武做咩我都係會錫爆你地春袋

永遠企係勇武手足嗰邊

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統